個AC成日自動登出

係

Wifi 同3G/4G 一切換就會咁

same